{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025861",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/glam.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천 주안 글램"
    },
    "text": "仁川ジュアングラムは仁川に位置する宿です。 ここは仁川駅から約7.2km、松島コンベンションセンターから約10km離れています。 インターネットが利用できる無料Wi-Fiと都市の眺めを楽しめます。 客室には専用バスルーム、シャワー設備、エアコン、薄型テレビ、冷蔵庫などが備えられています。 軽い旅行をご希望のゲストは、有料タオルやベッドシーツ サービスをご利用いただけます。 周辺には緑の気候基金や仁川アジア競技大会のメインスタジアムのような観光名所があります。 最寄りの金浦国際空港は約19kmの距離に位置しています。 仁川チュアングラムは仁川中心部から約1.8km離れています。 チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは昼1時です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジュアングラムはどこに位置していますか？",
            "answer": "ジュアングラムは仁川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジュアングラムは仁川駅からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ジュアングラムは仁川駅から約7.2km離れています。"
        },
        {
            "question": "ジュアングラムは松島コンベンションセンターからどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ジュアングラムは松島コンベンションセンターから約10km離れています。"
        },
        {
            "question": "ジュアングラムで利用できるインターネットはどのようなものですか？",
            "answer": "ジュアングラムでは無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室には専用バスルーム、シャワー設備、エアコン、薄型テレビ、冷蔵庫などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "軽い旅行を希望する場合、どのようなサービスが利用できますか？",
            "answer": "軽い旅行を希望するゲストは、有料タオルやベッドシーツサービスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には緑の気候基金や仁川アジア競技大会のメインスタジアムのような観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこに位置していますか？",
            "answer": "最寄りの金浦国際空港は約19kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ジュアングラムは仁川中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "ジュアングラムは仁川中心部から約1.8km離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは昼1時です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 419
    }
}